有冇人睇明珠台未來戰士

skynet

睇緊

呢套第5集掂唔掂

lm

嗰陣入場睇 最深刻係老阿諾vs後生阿諾

回力鏢隊長究竟拍過幾多套爛戲？

冇睇
但好鐘意
播緊邊套

Yes

龍媽嗰套

emilia clarke

同埋龍女

Google is skynet!

覺得女主角幾正

劇情太垃圾, 票房唔掂, 所以無續集

家陣又重拍, 劇情由第二集開始續番

即係TX, 蝙蝠俠果套, 呢套 全部變黑歷史

一定好睇過4套垃圾先

打喇打喇

下星期

情意結黎

聽日做American sniper

佢用另一角度重現番未來戰士出場果part好撚正

其實呢套正在跟返第一套個設定
有隻狗做機械人偵測

T-1000?

依套故事唔錯，不過選角錯晒
完全代入唔到
係龍媽 同t-1000 ok

講起 conner 又諗起 Detroit

呢套ok啊點解冇人討論

當日預告on9劇透，同埋時間線亂哂

我覺得呢套好過Terminator 2018 同第3集，其實幾唔錯，故事上都有d 突破，係選角方面差啫

T1000喺1984年出現

無限loop

仲有T800早十幾年去救莎拉

個故事係幾好睇

女主角好正

感覺唔同一般金髮鬼妹

鬼妹黃翠如
我覺得麻麻

條女咩名

Mother of dragon

Emilia Clarke

條女好大波

可能配佢個戰鬥服既造型覺得好正

on9,拎黃翠如黎比

Khaleesi

試下搵黃翠如做mother of dragon

Ok

呢套係
以前所有未來戰士抄埋一碟

1 2 3
2018
電視劇

就咁當獨立一集SP睇唔錯

男主
龍媽
T伯伯
T 1000
T 5000 John corner

睇緊

第四集先差
呢套其實ok

未來戰士有冇可能有結局…

龍母

又播

呢套個look 仲正過龍媽

Doctor Strange

1984去2017個度

就快I'll be back

揸直昇機好似揸戰機咁

正話個小朋友係邊個??

龍母唔露點
冇野好睇

kyle
Sarah要提佢,genisys就係skynet

呢套真心高質！

現實食到呢d真係死而無憾

細個嘅 Kyle ?

女主角呢度個look好睇好多

點解阿諾冇死

第二集之後最高質係呢套

這個系列到底可以拍到幾時

咩歌名？

最尾拋咗落銀水到升級咗

嗰陣睇以為佢會死 個心沉咗沉

我以為t-1000翻生又殺過